騰訊第四季度淨利潤 稍差預期

騰訊第四季度淨利潤105億元人民幣，預估110億元人民幣。騰訊第四季度營收439億元人民幣，預估442億元人民幣。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

明日出第一季仲睇上年度第四季

落返d先啦